香港搞fashion係唔會成功

人地著得靚d又話人地搏乜
自已就著頹tee/Hollister
男女都係咁
香港設計冇得搞係有原因
日本仔著衫大膽 接受能力高
可以帶起個潮流
你班香港人見人著得靚過你就屌
帶頂帽都可都可以話人chur
唔係話唔可以著頹tee
但係你地唔撚好打壓人地
因為著hollister/頹tee你冇資格

因為佢地著得樣衰
左抄左右當自己設計

出街著件casual既西裝外套已經有人串係咪扮明星

話扮明星算好啦
佢地最撚中意話人重大陸 大媽味
揾d難聽話粗口既字黎形容你

知你著得靚 識襯衫 就唔抵得你 就搵野打壓你

着得潮D都話mk 明明自己先柒

駁唔倒
等睇金鐘m記巴打圖

你講呢d係連登姐

其實要理想係應該有人著唔同style
包括頹tee同mk
而唔係個個都一樣精蟲咁撚樣著得唔同就打壓人
咁fashion design industry先會健康

香港識著衫嘅人唔多
但識著衫最基本係要有身形

但你試下放眼街上… 無論後生或中佬
一係就瘦到肉都無嚿, 一係就成個肚腩

Fashion??? 無__得玩

我現實生活都係
成班人覺得我帶帽同著長裙係異類
不過我都照著

想搵個身形/身材好少少都無… … 點搞得起

圖呢__你

正

我覺得睇場合，一般商場酒吧區無咩野，樓下街市無啦啦high end打扮係奇怪

睇場合都岩
overdress / underdress都唔太好
好似去interview要著老西咁
主要都係講緊general出街/返學 (大學)

咁可能你真係好大陣大陸味，大媽味呢

咁感覺呢家野因人而異
自已覺得自已唔係 不過聽落都好un耳
btw大陸人/大媽/公園呀伯著衫都好過頹tee
唔係講靚定唔靚 因為靚唔靚好主觀
而係講要一個康健既時裝設計market
香港人應該開放d
唔係人人都要係咁就咁

無人脈,唔識潮流大佬既話一定死

Tee貴過100就係mk

香港搞乜都唔會成功

男人著裙

咪on9啦
著你d頹tee就梗係要身型啦

識著衫係識用衫收埋自己短處突顯自己長處
而唔係一味剩係識係度話身型好睇就好睇呢d仲廢過阿媽係女人既廢話

肥 著咩都係唔好睇 無論你點襯

鮮色發姣
白色扮純
黑色冇性格
撞色mk潮童
粉色lace公主病
修身基佬姣西
鬆身大肚婆
鬢辮村姑
雙馬尾弱智

唉

既然你嘥咁多時間諗點襯 同金錢
不如你減左肥先 然後你先會著得出件衫嘅美感
之後人地覺得你著得靚就會問你 你又教佢先減肥後襯衫 之後佢又變靚 良性循環

無論套XXXL衫點highend 都係肉酸

sor我識打扮 但係d人唔會話我Mk
都係睇你點著

我睇過不同youtuber教men style，幾乎不約而同都話你唔係大隻就盡量避開T-shirt，因為會放大男性體形缺點

我知呢度一定好唔岩聲

...好唔岩聽

講得好

身型唔係重點
的確揾到自已岩自已身型係重要
但都好睇自已中意乜 唔係dress to impress
好多時試下唔同style / cutting 既tee 就會揾到好睇

咁你識到d人都幾好
但係好多時佢地背後講你 (特別係d女人)

仲有香港人除左cap帽冇第二種帽戴，係咪因爲怕唔識襯？

好似呢種都少人戴啦

邊個話我係男人
其實我覺得男人著裙都ok

冇錯 所以之後都唔會係香港搞

你個鼻有無佢咁高
你個頭形有無佢咁靚
你有無佢咁高？

咁係你樣問題

一個中上樣著西裝外套加懶佬鞋無人會笑佢

佢地會回你, 男人老狗一件T-shirt+牛仔褲已經得啦
之後貼d高大鬼佬著T-shirt相出黎自我安慰

關咩識唔識襯事 香港都無咩靚既帽專門店
間間都賣cap帽 你怪人唔識襯
香港多幾間ca4la咁樣既帽店好過

未試過係街見人戴呢啲帽係真係好睇

韓風其實好普通
日風就會出街比人望 d人會覺得怪

則係韓款滲透得好 大部分人都接受
日系再早少少就多人追捧 而家比韓風蓋過

換句説話講 普遍人都打壓你係因為唔乎合佢地口味
好似6, 70年代興大喇叭褲 如果你而家著返一定會惹黎側目 但當時著人人會讚你“時髦”

所以你著非主流就預左比人彈 如果你想人覺得你著得靚就請跟返主流唔該

何況 你要搞清楚 你著你自己鐘意嘅style係為自己開心 而唔係為人嘅評價 為別人嘅正面評價一定著主流先容易成功

RO style 毒撚唔識都一定話mk

錢呢

望下自己銀行户口

你有誠哥副身家嘅 你搞乜都得啊

利申 前fashion design學生

唔洗咁介意人講乜啦， 自己鐘意就得

鬼佬唔梳頭都媾晒你啲女啦
你咪撚剪髮吖笨

好多人戴,但見親多數都覺得好柒
除非條友本身好有氣質

呢個係 我覺得日本既design係多d
details睇得出有花心機叫設計同style

帶頂帽都問 跟住拿左黎玩

香港人著既係牌子唔係設計
全身上下只要大大個logo撞埋一齊夠

錯哂
我跟本就唔係講緊要dress to impress
人地講咩我唔理
最緊要自已覺得好睇
而係香港人既心態令design呢個行業發展唔到
香港人對fashion 太封閉
而唔係因為香港冇人才
香港人乜都屌既精蟲心態 designer生存唔到 而日本可以帶起亞洲潮流 香港唔可以

香港專門店唔多
global work, hare, log on, muji d帽都靚
上面個隻冬天會易揾d

我老師講過 著衫係要著得出果種自信 如果行出黎係頹 著咩都係死

幫你咋
鼻又扁眼又細頭又圓 戴依頂帽 盞比人笑到面黃

啱 ，
認真一問，咁瘦撚應該要著啲咩

歐洲D男model瘦到火柴人咁添
係接受能力同眼界問題

一語道破

其實著俾人睇靚唔靚係一個問題.
香港最大問題係著自己鐘意既style都唔夠膽.

而家興街頭風 其實已經將個門檻降低好多
單品容易襯又唔貴 同埋夠舒服
不過你係連登講 fashion 等比人插

我都覺香港好少人戴hat,可能係香港少人戴，唔慣，一見到人戴就覺得唔好睇

其實冇乜問題

香港都好少人咁著，諗住秋天試下咁著

第一張圖好有型

如果香港冬天加件牛仔嬲不得了

巴打係咪中意戴帽?

算鍾意掛，屋企有幾頂，秋冬會戴多d既，不過上年都好少戴，大風吹吹下好煩，可能我唔識較個size

除左文化因素
天氣都可能關事

香港始終太熱同濕
著多件item就俾人覺得你扮野/古怪

Btw,帽其實好緊要，岩你既帽可以完整左一個造型
特別香港gel頭咁易塌，帶帽仲多變化

香港係一個文化沙漠
係香港主流潮流只會睇你帶咩錶
如果唔識錶果D, 佢地就會用普通衣著去量度一個人, 而佢地既普通衣著標準就係T恤+長褲/短褲, 凍D就加件普通既外套
香港所謂既潮流明星(E.G WYMAN果咋) 都係有份搞林香港人對潮流既認識
由老夫子年代到而家香港人都對潮流抱住一種特別既眼光

香港都有ca4la就好 唔駛等旅行先買

岩岩去完日本
發覺日本男男女女都著得好有style
而且唔係一式一樣

加埋日本妹打扮好過韓妹太多
韓仔韓妹好鐘意扮到成個低能人士咁
中間分界加個大圓眼鏡
成個三五成群個阿雞咁個樣

日本多d唔同style
山系 lolita 森系 etc
韓國就小d variation

去完日本真係覺得人地係有taste 既國家
係地下街見到十個都有十個既著法
簡約又fashion 啲女仔好多都會著少少高爭鞋襯衫
每個人都會化下淡妝 個妝又自然
成件事就係大方得體既感覺

但香港女仔好多都波鞋、vans

不過香港真係太撚熱

剩係加件blazer 已經比人問係咪去飲

我都明香港夏天真係好熱，日本都係，所以日本夏天我都著得好頹，係春秋冬先玩下，就黎又日日拖鞋喇

日本今年春夏輕粉紅色同呢種shirt

女仔咁著都幾好睇

日本夏d都好撚熱
識得個日本人 個樣毒毒地 唔高 唔大隻
都會花心機打扮 著出黎一d都唔7

咁誠哥可以用錢屈機姐
我係講緊 如果有start up cost都做唔到落去

呢d都係比較斯文style望落去好sharp
我本身自已中意森系
但係森系本身多layers 夏天好難著

香港夏天又焗又熱，著兩件衫已經熱死

屌，出唔到圖
呢種shirt

呢幾種都成日見

點解呀

SoftBank 巴打依加係日本？

Btw 香港人著衫好頹 tshirt jeans
所以有特別啲既就會係咁𥄫

Hawaii shirt唔係兩年前已經興緊咩

Yup

人越大越覺得香港既文化病態 可能其他地方都有
但個份病態係根深柢固到可稱得上香港本土文化

係咩，毒撚唔多出街 好似今年特別多咁

Jeans正呀，點襯都得

17年春夏季潮流古著

諗起好多鬼仔都係呢個pose係廁所影相

帶頂帽都可都可以話人chur

依個真
我無戴開
但有時加頂帽成個look 已經好唔同
d 人會覺得你洗唔洗咁誇張呀

著得鮮色d，執得正d 又問你係咪拍拖/去飲
街外人就由頭掃落腳咁望
尤其是d 死港女，個對死人眼

想搭單問下有咩網可以學下日系打扮

而家外國真係興咁著 oversize tee 攝衫

想問下果個咩app黎
好想覺下襯衫 本身基因缺陷好撚矮
見佢有埋cm好正咁

著fashion 定 做fashion 啊 ？兩回事嚟
你著乜都好 都總有個trend 係跟緊
著fashion 早兩年行入DI I大就知
利申 有叔父做designer 多年 最後都係專做 外國單

主要睇氣質

之前想著下森系衫
carry唔到 成個呀婆咁

頭兩句已經有問題，個句子邏輯唔知做乜鳩

Fashion 呢家野都要睇樣同身材
Carry得起咪好睇囉
試過着件白t加連身裙既style
然後俾人笑 之後寜願hea着衫算
無晒信心

唔好話著衫啦 染個crazy colour再穿多幾個耳環鼻環乜都好啦 番親香港都已經成村人當你異類咁睇啦 乜都話mk 我真係唔明點解要個嗰style一樣 寧願做異類都唔想做複製人
仲有 香港人最撚鐘意Judge自己人 班仆街臭西 自己唔化妝就當自己清泉 人地化妝就笑鳩人姣同扮野 我化個妝自己開心又得罪你呀？唔化韓妝又比心當異類 你估個嗰都鐘意啲on9 barcode蔭同紫菜眉架

仲有100毛前幾日係Facebook page有個post係講CSM grad show 我相信大把人連csm個名都未撚聽過 就個嗰扮fashionista係到笑鳩人 rick owens啲show夠奇怪啦 咪個嗰都buy 仲有啲笑鳩人著high end brand既柒頭 咩幾千蚊買件tshirt好不智 淨係cutting黎講呀 同平野冇得比啦 仲要我想講你著開個啲Zara, fast fashion都係抄high end架咋

唔止 fashion ,
係香港搞乜都係浪費時間同金錢
都係買唔到樓既原因
都係一個廢青

down隻app 叫wear
跟住淨係follow d日本人

其實都唔係 因為好多工種都比機器代替 但創意產業唔會

我夏天都係咁著 不過一定會戴飾物
喺香港好少人戴飾物

真實係點唔知
不過可能係佢地睇唔慣，所以先笑你

Sor囉 鍾意睇你呀嘛

根本係你自己carry唔到人地先笑鳩你
邊到嚟嘅自信覺得自己識潮流又carry到係人地唔識貨

根本你睇靚人著咩都靚
你樣衰咪睇你囉
自己又唔肯接受人地係笑你個樣唔襯件衫
你睇ig啲相啦，著得靚根本冇人歧視你

both
有人著先會有人設計
有人設計先冇人著到
香港唔夠多元化係其中一個原因

同ig可以follow d share 著衫既日本人
或者日本既牌子
follow一個就有好多suggestion

態度正確

樣衰就見仁見智既
好多人覺得 樣衰/冇身型/唔係明星 冇資格搞咁多野
白人/日本人就第二個標準
咁真係好7 既講下都正常
而家唔係講緊樣衰比人話
唔係頹tee就chur 著得好d加d配件就著咁靚搏乜
但係香港人係中意乜都踩
同佢唔同就會踩你
ig同現實點比

係呢2年都興緊tropical pattern

森林系想

wear

有咁貴著咁貴
專買炒款
包無死

呢排熱到仆街，戴唔到

有好多causal短䄂恤衫合乎涼爽又冇咁現身型

可以試吓fb search tokyofashion睇吓

我又覺得冇咩問題，只要件tee唔長太長或太窄身就ok

岩 size好重要

你淨係見連登幾撚多人笑鳩人衣著mk 又偽韓又盛 就知咩事啦 full gear u記就岩

偽韓有咩好屌？宜家韓國既Fashion 都係着緊啲old school 野 vintage野。

利申：最憎話大隻t-shirt 呢啲on9

呢幾張已經ok

香港人除左怕著得特別比人笑
仲有好懶
識好多fd唔想諗著咩
返學求其一條綿褲，跟住今日白tee聽日navy後日灰色大後日黑色第五日軍綠
出門口又趕時間
咬個包都無時間

著條爛牛出街都比人皺眉頭望住

呢幾張一條街都會見到幾個

好正常呀，呢d好平民既著法，只係話佢地咁普通既身形都係咁著T shirt

原來係咁意思
不過架仔係興瘦 日本人都無大隻先著得tee呢d on9

好認同樓上啲巴絲講
寧願比人望都唔想做複製人

香港所有野接受能力太低喇
出國睇衣著一定認到香港人
大陸人都叫敢著鮮色衫，女女會著少少口木，大媽都敢著連身裙，都叫做有自己style，真心
好過香港全部倒模咁，著

加上天氣始終又熱又濕，冇恆心都幾難扮靚

好大機會係你冇set頭
除非你有結衣咁靚 黑長直好難carry
電返個頭同唔好素顏已經差好遠
香港叫著森系果啲九成唔化妝 成個村姑
我都好鐘意sm2 ehkasopo

唔花D心機襯哂全身look真係會好似村姑

就算淨色tee 唔同cutting唔同圖案都可以好唔同
再襯唔同鞋褲帽已經好大分別
襯得特別D又話你MK乜乜乜

咪就係,鬼佬先CARRY到WOR